有無人都鐘意聽落日飛車呢

聽完好舒服

My jinji please don’t cry

金桔咪撚喊

最新個MV 超迷

好似遲下嚟香港開show?

肺炎取消咗？

Postponed

改左去10月

第一下睇覺得似new light

my jinji拍得有啲鳩

new light 色彩繽紛啲

burgandy red

stone左咁

呢首歌應該係啱拍slow嗰隻唯美feel

呢首有冇同好

Burgundy Red
我係一條魚又係百聽不厭

正

Summum bonum

Slow + Oriental

仲有冇飛賣

最鍾意greedy

有冇人鐘意vanilla

1月頭賣晒啦好似

I'm greedy~it's such a pity~

近排入左佢坑, 幾鐘意呢隻style

好撚正呀落日飛車 復古又浪漫 vanilla嗰首啲歌詞好靚 you showed me the way to your lonely mars
話說有冇人都買唔到企位 覺得坐喺度聽可能會瞓著 真係坐落日飛車咩